Briancha課堂究竟教人d乜？

有冇人上過？

教你點再呃下一個人買課程

如果佢係抄jake paul果類financial freedom D垃圾呃錢課程既話
就係搵唔同既人訪問自己 再講D係人都識既大道理

教你串人

教你面對人哋嘅批評應付方法係叫佢Quit

教人學識槓桿時間

d客客觀批評你，你話唔做佢生意

教你quit YouTube

pr post 拉

你又冇俾錢，點解要話你知

Uncle brian教你 quit lor
傻仔

教你點樣呃人囉

叫你訓少啲
做Youtuber

喂 brian

有人問我 喂Brian ......

教你點用youtube落廣告

教你做生意嘅時候啲客唔鍾意你你就屌鳩啲客

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

教你搵水魚，搵唔到再比錢佢，學到你搵到為止
有YouTuber 係咁串佢